有冇人玩富途個現金寶？

你唔係想玩呀化

玩餘額寶唔好